## Теоретический вопрос
1. "Описать своими словами в несколько строчек, зачем в программировании нужны циклы"
Ответ: Это блок команд, который может повторно выполняться пока определенное условие не будет выполнено.
